其實有冇人覺得住係香港係好幸福

冇天災
交通方便
凌晨想肚餓想食野都可以即刻揸車去食
高就業率
九年免費教育
最世界最安全既地方

有錢咪幸福

生存同生活識分?

agree

做狗黎講係

我凌晨唔想肚餓

下

巴打整理咗幾耐

大亞灣爆個下，咪又係一獲熟
心態可以改變一切

香港好幸福,北歐算咩

無咁既閒情逸緻

免費教育依家係12年 (6年小學 + 6年中學)，計埋學劵制幼稚園3年就15年。

香港係個搵錢好地方，
雖然細個窮，但依家覺得生活越黎越好。

依家d人成日屌樓價貴買唔起
買唔起你咪租囉 點解一定要買
一係就搵多d錢
有咩理由要降低樓價就你買先
一日到黑係到怨
用怨個d時間打多幾份工好過啦

出現了